［on9] 懷疑毛e炒車果條友真係豬隊友

今次唔撚抽你，下次我一定奉陪。

槍口對外，兄弟爬山，各自努力。
槍口對外，兄弟爬山，各自努力。
槍口對外，兄弟爬山，各自努力。

感謝你的參與！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

睇完佢post都笑左

加油

文宣請廣傳下圖到 reddit twitter

Today in Hong Kong:

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for rioting and punished with ten years in jail.

But the warrior replied: “I am ready to make that sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

另外關於fact check, 毛ee自己都有post, 應該真：

fact check埋無炒車，on9少陣啦